#Корзина

[Оформление заказа с оплатой картой на сайте с самовывозом в профиле физического лица через поиск товара и добавление его в корзину]()

#Smoke

Cart24

Оформление заказа с оплатой картой на сайте с самовывозом в профиле физического лица через поиск товара и добавление его в корзину

* Тестовые данные:
  
  физлицо: [teststroy1@mail.ru](mailto:teststroy1@mail.ru) пароль: 123123
  
  Предусловие:
1. Открыта главная страница прода [https://stroyrem-nn.ru/](https://stroyrem-nn.ru/) или теста [https://test2.stroyrem-nn.ru/](https://test2.stroyrem-nn.ru/)
2. Тестовый юзер авторизован и открыт его профиль
* Шаги:
1. В поле "Поиск" ввести "Шуруп" и нажать "Найти"

2. Нажать кнопку "В корзину" на одном из шурупов

3. Перейти в корзину, нажав на иконку

4. На страницы Корзины нажать "Перейти к оформлению"

5. Заполнить поля валидными данными и нажать "Продолжить"

6. В открывшемся окне выбрать вкладку "Самовывоз"

7. Выбрать дату Самовывоза и Способ оплаты "Картой на сайте"

8. Отметить чекбокс "Согласен на обработку персональных данных"

9. Нажать кнопку "Оформить заказ"

10. На странице оплаты заказа нажать кнопку "Оплатить заказ"

11. Ввести данные карты и нажать "Оплатить"

12. Ввести код из пуша
* Ожидаемый результат:
  Появляется модальное окно успеха, что заказ оформлен и данные заказа. В истории покупок есть купленный товар

Автор: Татьяна Жукаускене

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп               | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ------------------------------------- | ------------------------------ | -------------------------------- | -------------------------- | ----------- | ------- |
| 2023-09-29 | 15:15 | Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0.1 | BLOCKED                        | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | BLOCKED                    | 17.09.2023  | Татьяна |
|            |       |                                       |                                |                                  |                            |             |         |

Продовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп               | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ------------------------------------- | ------------------------------ | -------------------------------- | -------------------------- | ----------- | ------- |
| 2023-09-29 | 15:16 | Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0.1 | PASS                           | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | PASS                       | 17.09.2023  | Татьяна |
